肥人一日要食幾多餐

大肚腩
見過一個肥妹食撈麵，司華力腸，朱古力
之後又買三文治

好想屌佢棚牙

一餐

廿四小時 從來無停過

訓教就唔食

肥人真正心態：食埋今餐先減啦😸

個口食緊嘢嘅時候已經諗緊之後食咩

識食

乜水

兩餐，早一餐晚一餐
利申:我超肥 件衫係幾個加大碼

肥人唔一定係食好多，有啲係因為有病

係 唔食野剩飲水都肥

正常3餐 不過都係肥因為無做運動
我下半身肥 肥肚肥大脾 但上面好正常

手腳唔肥 係個肚…

最慘係病先肥,無得減.
係咪叫荷爾蒙失調?

食kfc一定飽